高等法院後勤支援員工初步確診

司法機構後勤支援員工初步確診2019冠狀病毒病
＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊
下稿代司法機構發出︰

司法機構今日（十二月十二日）表示，一名負責後勤支援工作的員工今日初步確診2019冠狀病毒病。

有關員工於高等法院大樓工作，該員工的工作並不需要接觸法庭使用者。該員工於星期四（十二月十日）感到不適，並於今日初步確診。

為慎重起見，司法機構已立即安排清潔和消毒法院大樓內相關法庭、辦公室和公眾地方，有關清潔工作已經完成，沒有影響法院大樓運作，法院大樓亦會於星期一（十二月十四日）如常開放。

司法機構目前並無接獲衞生防護中心通知，有任何司法機構員工或其他人士被列為該員工的密切接觸者。

為向公眾提供進一步資訊，有關過去十四日涉及曾在法院大樓工作的員工，以及在法院範圍逗留較長時間的法庭使用者的確診／初步確診個案，已上載於司法機構網頁（），以供查閱。

司法機構會繼續嚴格實施適當的預防及人流管理措施，包括加強清潔和消毒公用地方，要求所有進入法院大樓的人士接受體溫檢測，除非法官另有指示，須時刻佩戴口罩，以及實施適當的管理措施以控制人流和避免人群聚集。

完
2020年12月12日（星期六）
香港時間21時05分

希望全部都係dead body

＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊

去過法院嗰邊聽審嘅手足要小心

一定係藍屍，抵死

嘩屌